唔知點做去金鐘太古望下

唔好辜負烈士